行山7，8成人唔帶口罩

成班人cls,人類永遠犯同一個錯誤

仲行山

歐美有白皮豬 香港有行山撚

物競天擇

驚你又去行山？

咁咪好囉

RAP

戴左又點
前面打個打乞嗤飛埋塊面咪又係死
你以為自己好撚安全?

行少人既人

驚又落街? 而家係講緊公共衛生意識

最近多好多行山撚 野餐撚
除哂口罩gathering 真心cls